立場記者都有仆街！周圍叫人畀錢贊助佢

首先，我好尊重記者！亦都好對尊重立場，但呢條匡哥真係唔該大家認清楚佢！

識啲記者朋友，都不齒呢條友嘅所作所為！

第一，唔明點解成日叫人贊助佢！

佢明明有正職，就係做立場！佢自己有個page，每個po都叫人贊助佢嘅「新嘗試」！每月要pay $20養佢，其實你做KOL冇問題，但唔好借立場記者個名去招搖，去宣傳，咁係非常唔專業。

第二，究竟你係想出名，定係想做記者呀？

除咗fb有page, 佢仲苦心經營埋IG, YouTube, Twitter, medium... 其實如果你係真心想做文宣，幫場運動，我多謝你都來唔切，但問題係，每個post都叫人資助，贊助佢！呢個就係問題！

記者fd話佢齋做直播，唔會有自己做嘅story，梗係啦，咁多平台要經營，仲點做新聞呀！

記者呢個職業，唔應該被用作不停消費！

第三，極聽popo指令

有睇過佢直播都知，popo叫佢行就行企就企，我唔係叫記者要同popo對抗、抗衡，而係佢係明知popo極不合理，佢係完全唔會爭取，popo講一句，佢已經走到200米咁遠，有時用電話直播，影條毛咩！

最後，我預咗畀啲撐立場嘅人小，預咗畀人講，人哋搵錢關我撚事。因為立場係大家有份捐錢，佢點經營，其實好關大家事。同埋，佢係好明顯消費緊場運動，消費緊記者個名自肥，咁就關所有撐呢場運動嘅人事！

對事不對人，如有冒犯其他專業立場記者，唔好意思！

不可能只有我看到！！

push

推到有解釋！

唔好盲撐啦！對事實講就得！

推

唔使分化啦

唔撚係掛

佢之前係果欄俾人打爆頭喎

拉

屌你咩，你睇我history啦，分你老母呀

係分化呀你出post原意就係咁 拉

匡哥6月幾已經走在最前啦wor
有跟開立場根本個個都知佢勁nice
kol呢個建議都係連登仔比 仲有人叫佢做以youtuber
提高名氣本身就冇咩壞事 因為咁先可以有更大既號召力同關注度
搞個眾籌就比你人格謀殺 會唔會太on9?

辛苦曬

屌你老母呀 分化狗

on9

agger

第一條罪唔評論，但係課金ed野自由既，冇話做記者唔搞得幾他野

第二條罪就奇怪，成日睇佢直播都同狗互屌喎，你睇咩直播架

匡哥都分化 收皮啦

連匡哥都有人攻擊
真三毛定無知

分化狗

分化狗 拉

佢立場唔係正職黎

連討論一個唔知係咪同路人嘅誠信問題，咁都叫分化，你不如轉會做藍絲啦

今日風向：屌大專，屌立場

on99

匡哥 都唔知邊個 ?

問你老母啦 你係咪智撚障啦

Block

匡哥都屌

有冇攞槍指住你要你比錢

立場哥哥都唔識，樓主好難唔比人當五毛wor

樓主同自認三毛有咩分別？

人地頭比催淚彈射
比狗推過落地

樓主試過邊樣？

之前見佢直播同差佬互屌喎

佢又唔係抗爭者⋯⋯
聽popo講有咩問題？

樓主開始現形了

分化撚
呢個咪就係立場哥哥囉

樓主分化狗 block 得

傻晒

樓主唔係5毛就係想刷存在感

重比藍絲係果lan 一半打面過
樓主做過咩？

剩係啲機都比狗打爆唔少啦掛

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

比廢老打到爆嘴

佢叫人捐錢唔係淨係叫人捐比自己 有叫人捐比其他重要野（星火//612//傳真社）先 有閒錢先比佢

有公司出糧 點解仲要r贊助 不過r贊助都唔係問題 最緊要係真係有做文宣作用 希望佢真係有發揮佢既才能去幫手btw 不分化

樓豬你收人錢就專業d啦
簡匡哥黎分化你真係豬閪到戇鳩

重點係點解要用立場之名吸水呀

你哋到底幾時先識用不推文？？？

匡哥831果晚都不知幾想留低拍得月台情況
狗要你走唔同仲留低咩
成個立場係得昇哥最勇武，敢同狗撐到行
所以咪次次俾狗針對囉

匡哥係聽話，但出於無奈地順從

大佬 立場細網媒黎
就算係now, 有線個啲前線記者都唔高人工啦
人哋又唔係迫你比錢....

PATREON 係外國好撚HIT

你想俾咪俾 唔想俾咪算囉
先20蚊 飯都唔夠食

做記者係咪要做到無國界義工咁唔收錢最好
生活除咗食飯瞓覺屙屎都要採訪，其餘時間唔駛休息唔駛搵錢唔駛考慮事業嘅

人地一唔係印T吸血嗰種，二無逼你課金

樓主唔似係專登分化撚，但係時後改變下心態

笑撚死
佢搞YouTube 當初係連登仔叫佢搞
E家人地做左就咬9人

想分化唔洗咁低裝既

你嘅history 咪就係分化撚囉。

成班仆街藍屍政府黑警你唔屌，喺度公審同路人？

你自己唔撚捐咪算，唔好抺黑其他同路人。再講，大家都有眼見同有識見，唔撚係得你先識嘢，唔使係度打咁段嘢去抺黑，我屌你老味。

分化x, 此po完

唔係3毛就係傻鳩

佢迫你捐錢定點？
咁嚴重指控佢？

Blocked
有留意開就知佢出親去報道都想屌班狗 次次都比人越攪越燥

家陣人地係咪無做好佢本身既工作？
抽時間用其他渠道同有心人多啲交流影響到你？
有人逼你支持佢咩？
有無正職其實都唔輪到你去質疑 去立場投訴囉

拉
大把KOL想人課金畀佢啦，課金你情我願。

唔同意完全唔爭取
831佢不斷質問班狗
再帶頭衝落月台 雖然失敗

不分化，你還記得嗎？？

佢成日比黑警打你又唔講?
得啲片面之詞就開post抹黑一個咁盡力既記者
會唔會太低裝?
淨係抹黑立場同人格謀殺都已經足證你係一隻不折不扣既分化狗

佢有迫你損咩？

收皮啦五毛狗

油麻地比 廢佬打噃
仲吊人

割，你唔中意都可以無視佢，而且冇話記者唔比人營運ig/fb,再者，立場咩環境係人都知

分化撚...hi

私人名義開YouTube channel、Patreon有咩問題？鍾意咪支持，唔鍾意可以唔理

咪L做分化撚啦樓主!

起底
拉

加泰集會又係咁 少少錢就係度嘈嘈嘈

包容下啦，記者人工本身唔高，
自建新平台，有咁既料子，
為自己謀後路搵下外快都好正常。

其實今次運動出名既記者，
不妨用自己名氣行多一步，
推廣獨立新聞工作者行業發展

你就番工做冷氣軍師.
人地就比狗打 比黑扑

講咩都冇用

下個POST比D心機

鍾意俾咪俾，唔俾咪唔好俾囉，Patreon呢家嘢自己決定俾唔俾，都唔知有咩好煩

Well said 你可以唔捐者，no 分化。 專心一致做好運動好過啦

大佬

十月喇、十一月都黎緊

立場真係行到最前...
被popo 針對果隻...隨時對準黎射
可以叫做晚晚都搵命搏

賺果幾千...你去做丫

樓主食唔到人血饅頭就抹黑所有眾籌
足見人格之低劣

五毛分化狗

拉

On9

佢係立場既人

立場冇出聲 姐係立場官方比佢用

侵大學生會長比人拉 都係用侵大個名去買觀星筆
你唔好屌

佢比藍絲一拳打面爆口
比狗用催淚彈射頭
比狗推過落地
醫療費用我地都要比啦

你呢？ 一個回覆0.3

佢冇喺立場page宣傳自己，冇乜問題

已block

佢不嬲有自己寫野
定你覺得做記者要一世？

立場哥哥都敢搞

on99
人地攞槍指住你個頭叫你捐？
拉

你食屎啦。你咁撚唔妥咪去同立場投訴囉。

呢幾日多左好多post 攻擊立場。一時又話佢地呃課金，一時又話佢地唔遮手足樣。根本全部無中生有。

你條on9仔搞分化行撚開啦。我就大大力捐落去。

On9 jai

入嚟係睇下你點分化

又block一件

咁叫「周圍」？

新嘗試係咩意思？有新project？

睇啦撚頭

立場哥哥啲直播咁撚高質都想抹黑

你哋知唔知記者幾低人工
搵命博 sponsor有乜問題

認同咪捐 唔認同咪由佢
做咩姐你

Are you crazy

秒

樓主bye

你history已經話比大家聽你係仆街
完

U are so on9

係要捐，吹呀？

記者都有自己事業同生活
做媒體同出名無衝突
前線記者唔係抗爭者
拉

20$比唔起 但轉頭用100幾十買垃圾打氣tee 鎖匙扣
分化狗

你真係有睇直播？ 佢係同popo撐得最衡嘅一個記者

收皮啦，有咩問題？

on9 block

匡哥成日拎警察通例同狗隻理論

your mum know you are so on9?

pull

又唔係發國難財
你支持咪去比錢唔支持咪撚就
咁都要上嚟屌一餐

你唔鐘意捐咪唔捐囉
點解要特登開post 吸noise
唔係話你分化
但係大把野緊要過呢樣啦 下話
有新屋嶺女手足想自殺
琴日有手足不醒人事 生死未卜
台灣記者會有義工宣告性侵/被自殺
新疆聲緩行動
黎緊萬聖節活動
今日屯門民居附近試Tg, 今晚有示威

大把野呀

痴線
做記者唔可以轉行兼職做k.o.l.㗎

呢d記者低人工到心酸
有咩事好似印尼記者咁就一世

831 個日佢同其他記者一齊衝落月台嫁
立場哥哥都屌？

你認錯人啦 嗰個叫昇哥

我絕對認同你，其他人屌你，我只能夠講，佢地睇野只係睇表面，你講野同我諗法完全一樣，如果真係有留意，你地可以睇下立場Facebook既文章，就會覺得開始想變中立！一開始立場好似深黃咁，係咁叫人科金，好啦，收到好多科金之後，慢慢開始會講，「我地做記者，傳媒工作係唔會偏頗」，加上今日警招立場唔走之餘，仲要出左要張相話個個女記者，但無提過女記者叫所有記者齊心d，一齊走，明顯有心講d唔講d，所以我唔再睇立場了

有咩問題....
你冇病嗎?

block 佢咪等佢可以繼續誣衊忠良？應該見親佢就追擊佢，屌撚柒爆呢種三毛分化撚。

集屌大會

邊度有用立場之名？？？
拎立場page sell佢個人fb?
我睇唔到佢自己個page有提過立場喎

You failed

屌你你咪唔係同路人囉
走啦仆街

立場哥哥你都屌 on9

師兄，咩年代啦？仲屌人網上課金？佢而家有迫你捐錢？尋日佢先又中咗橡膠彈嚟，咁都有得畀人屌

我知大家都好想屌柒條on9
（唔知係唔係分化撚但一定係on9

但記住
拉啊

家陣係咪攞支槍指住你個頭叫你俾錢先？
仲有用手機直播係因為方便周圍走呀，咁無辦法之下就唯有要捨棄清晰度

好彩樓主出post 又捉多隻五毛狗

睇嚟你都係會不停比人問候老母
可能你唔認同人地搵人課金 但係..大佬呀..佢都係人都要食飯架..

同埋有睇過佢直播都知道佢係一個點既記者 我諗呢點唔洗搵證明 你下次直接問下啲狗都知

Medium 係咁樣運作架on9

公道d講 rthk 頭條雙子都有 但係以youtuber形式咁

其實我一直覺得有條立場男記者講d野好藍絲feel,又周圍影示威者大頭，唔知係咪佢

樓主食左屎?

立場記者係痴撚線嫁
個個都搵命博
就算佢哋想有新發展
又有咩問題？

我有份sponsor佢

佢每次私人開live都會叫人地 肯定肯定捐晒比有需要嘅機構
再有能力先去課金比佢，就算唔課都無所謂，課咗都可以feel free to go咁樣

你咪當我每個月用$20(美金)換番少少娛樂/學術，當聽收音機電台又或者netflix咁樣

關你條分化狗撚事咩講真

痴撚線 匡哥成日屌狗喎直播

傻閪五毛 分化都搵錯對象

$0.3？

死開啦分化狗

Show Blocked User - 香港市民葉榮添

我只係知佢晚晚做到最夜果幾個...

?

駁埋你第三點
唔通要佢走上去同popo對打先係自己人?
配合popo先有更多相影 盡量報導事實先係記者應有既責任
樓主將記者同抗爭者既職能混為一談 根本就有心分化

831帶成堆記者衝落月台都要俾你屌

人地想課咪課

傻鳩樓主敗走

頂你，多謝你睇到同一樣嘢。但一個人嘅行為唔代表成個立場！今日唔起身走，亦都係好有問題

唔好痴線啦
佢又冇迫人比錢佢

呀sir比返部電話人啦

屌你老母 拉

邊度有借立場之名黎搵食 唔係好明
我有睇佢工餘時開嘅fb live
同埋佢呢個宣傳亦都係佢自己個人fan page
有咩問題

分化撚全面入侵
淨係識話人哋不是
從來冇睇到人付出啲乜嘢

有口誅筆伐伍乞衣嘅風範。
利申：公子fans

佢都分化
你知唔知佢係邊個

01 網軍收皮啦
屌你老母

又係典型分化狗format

讚同大家認同既觀點
想大家放下戒心
慢慢講入正題分化
講到好為大家著想
以為了解政局 觀點獨到
但其實只係針對負面野無限放大
為求做到對該人 以至該機構既批鬥
呢啲咁撚低質既分化已經冇撚柒用啦

你要批評一個人 其實係冇問題
你唔認同佢捐錢 咪唔捐 佢都冇迫捐
你個標題已經出賣你 只係想對準立場做分化

認真, 少睇live都聽過佢屌狗

老實講 冇立場咁出名更需要大家支持既大有人在
立場已經慢慢左質啦 睇今日記招就知
個女記者叫記者走 蘋果最有骨氣走左
立場曾經兩個記者受傷 但都堅持唔走
睇live既人都留言叫佢走 佢都唔理繼續開live
佢地都唔幫自己人 淨係識叫人課金
係 一開始佢最早開live最夜收機 會同大家傾計
依家呢？ live又遲過人開 fb d post又奇怪
feel到佢慢慢想建立中立既形象
我唔係搞分化 大家可以繼續睇繼續課金
但有冇變質 由開台睇到依家既人應該會感受到

果lan 比藍絲廢老 一拳打爆口
有冇睇過呀

佢叫大家贊助啲有需要嘅媒體先，有多餘錢先課畀佢嫁

佢有冇係live不斷叫人捐錢先
係佢自己既page到放條link姐
有心咪捐冇心咪飛咗佢

你條三毛睇哂佢啲LIVE先講啦屌， 佢又比人打又比人射 無數次同差佬嘈

匡哥都屌
好難唔當你係5毛/狗喎
你唔鐘意 唔理就得

講到佢個讚助迫你一定要比咁 拉

正想提呢條片

連登仔開口埋口都話指岀問題嘅人分化 同極權政府有咩分別？

Btw 推

如果今日匡哥出黎號召撐記者集會
一定有超過10萬人支持 自己諗下到底kol有咩用
稍有名氣就比人抹黑+人格謀殺 慣常既中共手段
可惜比我揭穿了

拉
唔記得咗

你係咪真係有睇開佢直播架...

1. 佢係特約記者 之前其實係做樂評
2. 佢興趣係做楝篤笑 一路有經營緊
3. 每次叫人捐錢前一定叫人捐咗其他更緊要嘅組織先，畀佢嗰啲係買類似Netflix HBO之類嘅娛樂

匡哥你都屌真係好打極有限
佢凌晨兩點都可以出現係將軍澳做直播同POPO互屌
現場完全冇其他記者佢都堅持開直播
先影到有2個小朋友比人制服

黃大仙直播
狗唔比上天橋
佢都試下用lift上天橋，即刻比狗推返落橋
又偷走入新光商場嘗試影(已經關門，不過有街坊知秘道)
係天橋比狗截查既大批手足

立場係part time? 正職係咩？

指岀問題都叫分化？

立場記者成日俾Popo打針對又俾人打
勿分化

Sir

記者建立個人brand 係呢個年代既生存之道(因為人工絕望級數咁低同會方便接freelance 稿)，更可況匡哥佢應該唔只記者一個身份?

我明你點解嬲，但其實佢唔算過份，好似上面咁講，佢係有提人捐其他先

blocked

我記得821太子站個單野 佢係現場 知道月台比黑警封鎖左 佢就同月台上面D黑警對質 然後第一個衝落電梯落去月台去影

咁又唔係個個都要好似你咁激進嘅
人哋都係記者都要聽popo話先報道到

我會話佢理智冷靜 清楚自己身份應該做d咩
你唔喜歡可以唔睇

注意極端留言分化
我地要團結大多數
唔係雞蛋挑骨頭

你唔想捐無人逼你捐，唔好喺度帶風向啦
匡哥佢又睇得多書，又識得嘢多
就算明知佢自己有立場，佢都無講出口，次次都係分析俾觀眾知咩事，等觀眾自己思想
樓主你出呢個post 只能反影你好小家

呀仲有 其實佢已經講過n次
佢個計劃同佢公司/任何機構無關課唔課金係好自由

再者，如果你知佢近排做緊乜野
就會知道佢而家連賺錢都稱不上

把口話唔搞分化，但身體郤很誠實地分化。

一單嘢立場就比你打入地獄咁滯，咁樣叫中立分析？佢屌爆你條分化撚。

你先係分化撚喎

躝啦樓豬 送你一打膠

拉唔到都拉，
順便diu埋你老母，分化撚

咁你唔滿意可以唔捐架嘛⋯做咩者

你可以唔課嫁姐....
你係01記者? 冇收入咩?

由六月開始追佢live,都幾鍾意睇佢。

我諗有睇開既都唔會認同你講法。

分化撚

開頭個陣就係，依家係發生左事一段時間先開，未完場就收機。

good morning sir

匡哥都唔識
好打極有限

分化撚屌人老母？

指岀問題又叫分化
你覺得人哋唔啱咪解釋畀人聽

知唔知現代社會最令人難受嘅係咩呀？

唔係喎
佢無聽popo話喎
記得有次popo block哂啲路
講完一輪都無用
佢都選擇周圍搵路
希望影到多啲野喎

分化post 完

出咗名係想揾多條路數 好正常
G持

呢個係私人FB黎呀？點樣用立場個名？

Blocked

睇完呢個po即刻比錢匡哥，你吹得我中意睇佢呀？

831我記得

拉你老母

拉，疑似01打手分化post，已 blocked

Fun

樓主on撚9

好多時係佢去唔切啫
立場算跟得幾足㗎喇

咁都叫屌？

琴晚好似都係旺角最遲走之一？

是日風向 反立場 支持蘋果

咁都唔叫屌？

屌，人地又無好似啲狗咁揸支槍逼你含撚捐錢
鐘意既咪捐，唔鐘意既就咪撚理佢咪得

又一句總結+收皮

匡哥都分化你準備單機啦

互屌完 咁人哋都可以對佢另一件事嘅做法有意見㗎嘛

叫埋佢係仆街啦喎

唔鍾意咪唔好贊助囉, 佢又無迫你. 點L仆街呀!?

鍾意咪捐，唔鍾意咪唔捐囉 呢d野好optional 姐，立場哥哥做咗咁多野，一路以來表現咁好，咁都要批鬥？

你鐘意咪比錢支持佢咪比囉 唔支持咪唔比囉
佢個新嘗試又無話利用到立場個名 要求人地資助佢
你唔比佢用第二個身份 有其他野想試 想大家支持？

傻閪

今日有人講過話01風向想攻擊立場
樓主LE 個post 時間岩岩好

佢好早已經係將軍澳成日撚狗喎
斬人個晚佢都守左成晚

尋日立場昇哥中完橡膠彈都繼續采訪，贏盡掌聲。

你今日就開post屌匡哥，仲引埋一班人出黎講啲似是而非既野。

有冇咁巧合呀

不推文啦

匡哥啱啱腳又中槍

樓主明顯分化撚，blocked

831太子站佢第一個衝去警方防線話佢唔怕危險 係咪可以落去採訪
同埋佢好幫手足架 做live個陣會借啲易扮同觀眾講邊到有狗 但其實係同手足講（我估啦）

同埋佢好似想做棟篤笑？好似話立場記者賺得唔多架咋，同埋我諗大家都有能力判斷捐唔捐錢嘅，信唔過咪唔捐 就係咁簡單

黃大仙 諗住爬上新光橋

不推文

請問我分化緊啲咩？垃圾

多謝三毛認證

大樹有枯支

冇迫你捐

第一次聽

Btw 拉

高志森咪又係收贊助

樓主係咪俾狗偷左ac呀

Block 一件
正

好讚成。又唔係逼人貨金先可以睇立場live

傻鳩樓主

可唔可以捐自己比匡哥

on9 6月已經上緊最前做live啦 收皮啦5毛狗

上面已經有人解釋咗，唔好扮睇唔到扮理性

樓主柒撚到cry

你話人咪就係分化囉

呢家啲分化撚造得幾好

樓主送頭五毛 block得

匡哥都俾抹黑
幾時到昇哥，同立場姐姐

都想問點解今日立場冇走 見邦哥fb都叫人走

一打唔洗找

屌

黃大仙個次仲差啲比仆街看更報驚
我講呢次，好似係旺角，
個時都比較早期一啲

得啦縮返入你老母閪啦on9仔

無㩒掣，自膠

分化blocked

呢個post引三毛 一次過block 晒

我覺得係立場資源上始終有限
呢排啲live有時無乜衝突就會停一陣先再開

搵個最出名最前線既黎分化 真係無撚腦

收皮啦分化撚

咩人都要尊重, 理得佢點做姐
人地叫科金, 唔科未得囉
你都ON99

用不推文啦屌你地，轉頭呢啲黑狗開既垃圾post又上熱門

認真 見到有問題係可以岀聲
唔需要開口埋口都話人分化喎

佢喺私人專頁叫大家支持佢私人有咩問題？又唔係喺篇報道落名叫大家贊助，佢之前喺果欄做直播採訪，先俾人打到流晒血，咁都要屌呀？

on9唔合作點影完全程
為啖氣重要啲定係全身而退繼續報導重要啲 用下你個閪腦啦
啱啱先有個hkfp記者俾狗無理塔咗 你咁大聲叫人反坑又唔面紅嗰下好野
真心想問一句 你係咪弱撚智?

匡哥都唔識？
但又翻到場上連登喎

五毛 拉

你都痴撚線 有叫人唔好睇立場同唔好課金？
我係讀者我有意見都唔撚得？
依家唔撚係一單野 我係講緊咁耐以黎既感受
唔鐘意可以唔接受我既意見
同樣地 我都可以選擇支持同課金比邊間媒體

( Show Blocked User - 香港市民葉榮添 )

記者採訪本身應該政治中立。
警招女記者其實過左火位，
希望佢唔係幫大機構打工，
或者唔係想做呢行，否則佢都大獲。

唔好比藉口政府，
禁止記者同FA呢D對我地有利既人員出現

開少日工都唔得

樓主真係濕鳩到喊

patreon大把人用你冇興趣咪唔好訂閱囉

屌你老母

善用不推文回覆

又一個手足俾警察盜用ac?

nice try wumao

01狗又唔抵得人地多view

唔係五毛，即係01打手啦
blocked

拉
嘈都費事嘈

睇完個post 我真係後悔課左金比佢

係課左咁小呀 即刻課多500$先

連登都痴撚線，評論又話分化

我都唔係好算佢fans，但你所講好明顯你跟唔足，唔知發生緊咩事

1. 佢用自己真名，冇用立場哥哥做標榜
2. 器材佢講過係自費，唔係用公司
3. patreon一直都係個人自由，佢冇拎支槍指住你

記者係唔咪唔洗食飯?

on9 樓主, 拉!

唔抵得立場多粉絲

我發現仲係好多人有呢種諗法

記者/媒體只係同情抗爭者同報導警暴既真相

佢本身唔係參與抗爭既一員

立場姐姐好耐之前已經講過呢個問題

我都好記得 太子站呢一part
佢多次想衝落去月台

佢好似唔係全職立場佢有freelance其他job

匡哥不嬲叫人先課金612同其他基金
再有閒錢課立埸
真係中左六合彩用唔晒先課佢

其實呢，你向分化，米撚揀匡啦。

真係分化唔撚到呢....

浪費曬啲心機打文

屌你老母 on99 低級分化撚

成個post 都係酸味

笑死 想課金咪課金囉 你眼紅都無用 人地有本事

樓豬話佢唔爭取我真係狂笑
肯定冇睇831直播

你冇嘢呀

如果佢一開始表明中立，你估佢會唔會咁多人科金？依家就係佢一開始扮深黃，但依家就想轉向中立，所以我先出聲，唔好淨係識睇下live，睇下人地d文章，你就會有想法。

不如討論下樓主係咪同路人先

分化失敗

On9 你唔撚喜歡可以拎出黎傾，

唔係一開口就批鬥咁撚樣

拉 五毛都做下功課先啦咁唔專業

連登仔接受唔到理性討論
一唔岩聽就話人分化

樓豬幾大？

琴晚兩三點臨訓開FACEBOOK佢仲係旺角LIVE緊喎

仲有機會中實彈

立場出名匡哥佔好大功勞

樓主柒咗就出嚟道個歉啦

三個論點都先入為主 咁都叫討論誠信

人地想盡忠職守唔得既？

又block一隻，正

拉
垃圾post

好多網上kol都有
雲海，港燦會館、趙善軒
所有本土台同埋澤哩show 都叫人課
你覺得唔值咪唔俾
但人哋自己叫人課金/出收費服務有乜問題

拉!

做好記者就要做苦行僧？
咩道理？
洗唔洗每日起身鞭自己？

我想理性討論，唔覺得身為一間機構記者可以咁樣叫人課金啫，但既然你哋覺得冇問題，咪冇問題囉，盲目嘅還掂

On9
你覺得佢個立場似深黃，唔代表人地真係深黃
同埋就算係黃，唔偏頗有咩問題？
Btw立場已經放寬好大自由度比記者
老實講佢真係唔算最中立個批囉
而家屌立場可以收1蚊一條cm

又，樓主應該屎忽生上腦
唔知頭唔知路就話匡哥自己另外cap水
三毛都比多你

工餘時間 人地公司無意見
究竟問題係邊？

唔講有問題

佢做立場之前已經係寫indie band野 blogger 黎喇
做立場之後先多人識佢咋
三毛樓主

玉蝴蝶五毛打手早果排十分出名，應該比人block晒

樓主皮已收!

20蚊你都要酸？ 200個人捐都喺4000蚊啫。記者都係人，都想搵錢。而且佢地次次都食住煙彈，站在前線直播真相，記者份糧絕對俾太少囉。唔好分化啦

樓主

5毛， 匡哥都唔撚識？

匡哥成日屌popo屌到係咁 唉。唉。唉
次次都話 明明行咗上行人路
唔知點解又唔俾我地行近

有乜問題？佢自己檔野黎，你唔鍾意咪唔好睇，佢又唔係公務員，你交税養佢呀？

風繼續吹 不忍遠離～

美金呀蛋散

拉兩嘢

拉呀屌

sir

咁撚得閒就去整文宣啦 曬咁撚多時間打文
你當香港人係傻仔咩 係人係鬼都唔識分

當你唔識野
Patreon 係外國好出名架
佢係自己page 叫人捐Patreon 有咩問題
你唔post 我都唔知佢有自己page (因為淨係睇新聞無追記者)

同埋
用不推文回覆呀

所以？

咩叫用立場個名？
佢有話啲錢係俾立場但自己落袋咩
立場既人有人話介意咩

扮撚哂正義嚟分化

食飽飯冇屎屙

所以話你計錯數，美金呀！50000蚊港紙傻仔，仲話人做記者人工低

831睇住佢直播 ... 好深刻

咁唔係你想佢點?
立場屌狗屌到下下比狗針

癡線

美金又點你唔中意佢個人節目可以唔比
話人用立場名義cap水
屌你老母而家你要科水先睇到立場live啦咩on99

匡哥都未撚睇過?
屌你老母啦分化傻閪

樓主真係唔識架啊
有睇開直播都知要支持

收皮啦

你可以選擇唔贊助佢
完

樓主標題開得唔好
一黎就話人仆街
有哂立場仲點叫人理性討論

佢係自己Facebook live（唔係立場page)講左勁多次，捐完比佢更有需要嘅機構再有多餘錢先好sponsor佢
嗰個係自己獨立出嚟嘅工作，同立場記者身份無抵觸
佢係立場直播無提過一句自己page嘅嘢

p.s.你呢個分化撚食屎啦

硬食催淚彈喎

善用不推文

鍾意獨媒既記者多d

20x200 咪4000蚊囉。 我計數邊條數？ 我講緊記者本身份糧好嗎。

其實點解你要咁激動？ 你贊助過佢？你贊助過立場？你贊助過幾多錢？人哋無拎住支槍指住你個頭叫你俾錢，唔鐘意咪睇第二間囉，

拉

匡正職係做棟篤笑
有 patron 好正常

分化立場匡哥 專業啲啦

仆你街啦成個立場最撚中意睇佢live 收皮啦

人地做撚咗幾撚多嘢，你呢 ?

Pull

呢位立場哥哥好出名喎
出名NICE
立場新聞個個記者風格都好唔同
(另一位昇哥好火爆又串咀都好正)
Then人地又無迫你課金
唔仲意咪唔好睇囉
做咩喺度中傷人

班狗勁在唔會少少事屌鳩自己友，頂多話做法不理想，相反有班人就少少事屌柒自己啲手足，老實講你唔講我都唔知有得比錢贊助佢，咁撚多時間攻擊自己友，不如諗吓對策點贏仲好啦

開口埋口就仆街、蛋散、傻仔，點樣理性討論法呀請問

屌你老母推左咁撚多頁

Blocked 上一頁

唔好痴線啦樓豬

我地都想理性討論呀，不如你講下你對記者工作嘅期待係點
記者嘅職業定義本來只係如實報導，又無話一定要支持運動
匡哥成場運動落咗幾多次，受過咩傷個個都有眼睇到

佢又無開口講明課金比佢等於撐立場
你都幾抵得諗，喺公司角度屌匡哥
人地立場新聞同佢有contract都未出嚟鬧佢，你有咩立足點？

2019啦，習慣下呢種市場模式得唔得

分化
on9
不推文

好心你做媒都扮下野學隔行啦

笑撚死，一開波話人仆街，轉個頭話理性討論
龍門任搬

無聊。

正宗皇帝唔急 無撚用果個急
人地立場新聞都未出聲
你就急急腳係咁屌鳩人
拉

你有無睇過佢開頭啲live呀，佢講到明同立場新聞無關，sponsorship都一樣，要課比其他重要嘢先好考慮比佢
立場做直播，佢無提過自己另外嘅工作
自己做直播，有分清自己當刻係同立場無關

我好想問，到底個問題喺邊？
係咪做有少少成績嘅記者唔可以喺非工作時間做私人嘢？

P 牌冇得負評

都唔明有乜好鬧
做記者唔可以做第二份工架咩
又唔見你鬧建制派議員
好多人都有正業副業架啦
人地係自己個人專頁宣傳都要管?
人人都有權開Patreon 叫人畀錢
開就話人PK？

係唔係分化睇你鬧人目的為乜就好清楚了
唔係你話唔係就唔係囉

1,六月至今匡哥一直走在最前線，立場受到關注好大程度係因為匡哥既早期既LIVE風格,如果眾籌就要比人屌咁劉細良，趙善軒，蕭若元都有搞donate 係咪要同罪處理?而且佢根本冇話用立場名義眾籌,係用佢個人名義

2, 叫佢做youtuber,經營IG 幾個月前已經有連登仔建議佢做，而家居然要比你用左做人格謀殺既理由？一個KOL對運動既號召力會細過一張文宣?如果今日匡哥出黎搞支持記者集會我相信一定有超過10萬人參與

3,用手機直播不嬲係立場既風格，傳統大cam雖然影得更清但嚴重影響行動能力呢點之前鏗鏘集就有講過，而用手機做直播係立場新聞一直都備受觀眾歡迎，但在樓主眼中就變成不專業記者實在令人匪夷所思

４,記者責任報導事實，一般情況下記者係應該保持中立配合警方以方便獲得更多拍攝空間，樓主企圖將記者同示威者職能混為一談實屬無知

最後，稍有名氣就散播謠言，抹黑，人格謀殺以破壞公信力是中共對付異見人士既慣常手段，樓主是咪分化狗自有公論

屌你你咪睇表面嗰個，你睇咗林彥邦講過咩未呀？
記者中立呀，當住面叫人走仲中唔中立呀柒頭

我會記住你㗎

分化狗

就係你呢D人，講到自己幾咁理智清高
挖到底其實咪就係眼紅人地咁都可以做到有人支持贊助佢

其實你都得㗎，做乜要浪費時間做d咁低莊嘅事呢？

浪費埋我時間

咁有立場哋鬧一個需要中立嘅職業真係幾好笑

大家笑下算啦
無知嘅人係唔會覺自己無知
我哋唔好浪費寶貴嘅時間係呢度

on99
block你老母咩垃圾五毛
我就block柒你條柒頭
我係五毛即刻原地死全家
兩日內全族暴斃
你係五毛我聽日就嚟殺你全家
死垃圾
完全封鎖

你知唔知匡哥喺831果陣為左去月台影
同啲狗嘈左幾耐呀？
仲要係佢帶頭落去月台架喎
佢話唔怕自己生命受到威脅喎
其實課金呢樣野好主觀 你唔想咪唔好比
人地做啲乜關你咩事？？

佢都未清楚人地講過乜，私人專頁業務同立場釐清哂關係，乜都唔撚睇清楚知清楚就亂吠
講到好撚正義咁，人地挑警察機，831想衝落太子，比果欄黑社會打，隻字不提，好啦，話完人仆街柒咗就話理性討論
分化手段極低端

樓主睇返831 d片先喇
一定認到佢把聲

做乜撚野姐要鳩up你啲on9三毛轆番入你老母個梅毒臭化生滋爛袋閪入面up啦
呢度連登黎嫁你估個個好似你班傻閪三毛咁講2講就信？
衝出黎博俾人屌唔該你好似黑警咁綁撚住自己搵狗同你玩sm啦
樓下手足記住拉post

記者建立自己品牌同形象係好正常

勁記得之前連燈有個po叫佢不如開台吹水..

。

沉

blocked 898

六月睇到而家嘅匡哥都屌
你幾時屌埋立場姐姐？

匡哥你都唔撚識,
你返大陸食屎啦

咁都有95 個正評 連登有無咁多五毛

依家盲係屌9你避重就輕咁講呀,
人地中彈你唔講?
你地同狗同互屌你唔講?
一句收錢就想玩人格謀殺?
屌你老母你食撚屎啦你

垃圾po 拉

其實佢叫人贊助立場新聞或者佢個人頻道又好，個問題起邊？大把傳媒人都有free lance啦。同埋你知唔知佢個人專業係做乜先？依家又唔係叫人比錢佢去做戰地記者，真心唔撚明個問題係邊。

分化

睇左幾個月立場，樓主係大陸睇唔到，咪怪佢

咁你做咩follow佢個記者 follow返立場麻
我見立場記者好少出樣

匡哥都唔識你返匡智啦

今日立場邊位記者?

邦哥都話應該走

剩比立場姐姐都抵啦721個日

有咩問題?
多個渠道搵錢唔得?

定係你係曲線?睇唔透

咪證明你係分化狗囉

但係立場既文有時只係讀者投稿

而且你睇佢近期幾個深度人訪，寫梁繼平，寫三個火魔法師，寫南亞手足，寫護"琦"手，應該值得支持?

而且記者其實從來目標都係準確既報導。我哋覺得立場幫緊我哋，會唔會只係因為佢哋唔會好似大台咁剪接事實?

0.3已比

On9仔十足十狗嘅tone

立場好似一直係義記黎?

想人捐錢有咩問題...

大家爭住捐

佢就想，屌立場姐姐

拉
夜已深 啲分化post又出嚟

其實你有冇睇佢live架？
同埋我諗都有人好似我咁想直接贊助佢地唔一定經立場

樓主係唔係搞錯咗
以為課金俾立場同贊助匡哥係同一樣嘢???
立場係一個傳媒機構
陳裕匡個贊助係佢個人自己搞活動
成件事同立場新聞無任何關係

就好似一個大學生搞隊band係條街唱busking
都唔關佢讀緊嗰間大學事一樣
咁樣比喻你會唔會明多少少?

呢個記者連我都識
同差佬嘈唔少交
六月個陣已經有佢份

佢地係靠人俾錢 擺句slogan 想人贊助有咩問題？

你直接屌匡哥係仆街，仲好意思出嚟扮可憐

個acc經營咗咁耐，一個post就收咗皮，真係可惜

匡哥好似係特約記者，同埋佢冇借用立場新聞去幫自己出名，如果你話佢喺直播時叫人撐自己page 就話啫，同埋識匡哥就知佢份人好nice，佢成日都叫大家唔好只支持立場，其實平台甚至網媒都要大家支持。樓主眼紅？屌你啦

伍公子籌旗買耳機=乞衣論?

匡gor個Chanel係自己時間開Live
租地方用自己時間都要吊?

唔夠人講就屌人老母 你老母咁教你㗎？

上次佢係差佬面前 比個果欄拖貨佬打左一拳爆左嘴 黑狗見到 當睇唔到 調轉頭走

係咪full time唔知但之前google搵佢有做網上編輯 記者 公關 dj 創作人 棟篤笑

直接話係係仆街原來係評論

樓主block得

痴線 有冇睇直播架

拉

支持記者有咩問題 ，用自己方法賺正當嘅錢 有咩問題？

記者冇經濟需要？ 呢啲所謂嘅捐款其實少過正正經經打分牛工。

咁多藍狗唔搞 搞個幫手足嘅 on9?

拉

果個同行如敵國 一開呢個post 就有人帶埋今日記者會既事 唔知邊間咁小器

人地fb 你理得人，又唔關立場事

分化撚
block得
拉

又block 一個
第一：有聽開音樂都知佢自己（同立場無關）寫音樂寫左好耐
佢係喺自己個page 叫大家贊助佢自己project
唔係喺立場post 叫大家贊助自己
另外立場唔係正職上面都有人講

第二：呢個時代一人有幾份工有幾出奇？ 放左工唔可以做自己嘢／另一份工？
佢係記者，點解要幫手做文宣，幫場運動？佢如實報導已經得啦。

第三：
點聽／唔聽popo指令，槍佢中過，被人打過，你係咪想佢玩火魔法，幫手裝修先係稱職記者？

收皮啦垃圾分化撚 祝你死全家

多平台幾好阿 你可以選擇唔睇 唔訂閱 但有咩值得批評？ 唔同嘅平台有唔同嘅觀眾

你咁撚弱智唔屌鳩你唔通讚你呀

屌你老母個老母個老母！
就算叫人課金咁又點啊？你跌撚左個腦啊？
立場本身都唔係咩大媒體，裝備有限，假設佢叫人課金，自己私下買靚裝直播真相有咩問題啊？睇直播唔洗付出啊！
再講，黑警有ot ，屌你老母佢地冇架！仲要係隨時準備拍攝，咁樣當係俾ot錢記者係唔係唔撚得啊！
你老母你就坐係電腦面前除撚閪褲打飛機，佢係出面博緊啊！

分化post
Block
不推文回覆

我屌你老母臭閪

樓主：我係三毛
我死全家
Block me pls

Blocked

你老豆最撚仆街呀，射你條冷氣軍師落海就最撚岩